[號召] 藍營又強姦我地啲片 幫手Report 到條片壽終正寢

二次創作冇問題，但唔寫明出處強行曲解作品既意思，果然係藍營無道德所為。幫手Report 到條片壽終正寢。

多謝各位巴絲，好人一生平安。

原片：

推

推 逆權永續